一人一張巨肌j圖

做乜貼我出黎呀 cls 架

邊個黎

呢啲先叫巨

太巨